屋企人鐘意睇cctvb啲新聞有咩辦法令屋企收唔到

啲新聞除咗“中”立仲成日將啲蝗語用廣東話講
你媽個閪，場所就場所你咩柒野處所姐係咪有口癌你讀出嚟都銀耳

較去 599台
應該搵唔到

識追台要收唔到

咁叻

只宜宜家啲電視先進

冇得救嫁呢種
今時今日都睇TVB立場明確啦，仲有咩好做
盡早自己搬出黎自己生活吧啦

冇錯
連中國疫苗都信既直情已經自我麻醉左
連我d藍屍親戚 長居大灣區親戚都話等外國野先打

人一藍 冇得轉頭，我屋企日日話大陸幾撚勁，真係難聽過粗口

一個國家勁就唔係用口

屋企人唔太藍，之前中國有疫苗都叫小熊打先